小型影迷group

收皮啦死MK

人數會維持係20-25人左右 以家有十一個左右 反應都幾好 希望做到小人但多分享

ys, 最緊要食到女

唔介意你入黎睇係咪你講既個回事